點解我咁撚慘

長期whatsapp都比啲群霸佔曬可唔可以比我識下朋友